糧美fun追隨者變咗做電磁俠？

今日喺鏡頭後面見過佢幾次